【成班偽藍】男子接種後死亡 科興疫苗預約現退針潮

本港爆出首宗疑接種科興新冠疫苗後死亡事故，市民接種意欲立即受到影響，新冠疫苗網上預約系統今早陸續出現「退針潮」。本來全數18間門診昨晚（2日）所有預約時段早已滿額，但今早不斷有預約名額釋出，社區接種中心忽然出現大量名額。至於今早（3日）9時起供市民預約接種的「復必泰」疫苗，亦疑受到事故影響，反應僅一般，東網記者9時進入網站登記，半小時之內便成功登入。

據疫苗網上預約系統顯示的疫苗預約實時情況，截至今早9時30分，18間提供科興疫苗接種的普通科門診，陸續有預約名額釋出，除了觀塘的門診僅餘少量名額外，其他地區門診的預約時段逐漸由「紅色」轉「橙色」，即名額由「已滿」變成「少量名額」。而接種中心的名額更加充裕，將軍澳體育館、友愛體育館均有大量時段可供預約。

至於今日起供預約的「復必泰」疫苗，暫有7間接種中心提供注射服務，今日起本可預約本月10至30日的接種時段，今早9時正，東網記者登入預約系統，網頁原本顯示需輪候近一小時，惟記者僅輪候不足半小時已成功進入預約頁面，不見當初科興疫苗展開預約首日的踴躍場面。未知是否受疫苗事故影響，預約開放首一小時，「復必泰」疫苗仍有大量的預約名額，未見有接種中心出現滿額情況。

「復必泰」疫苗的預約頁面提示，如有嚴重過敏史、對多過一種藥物類別過敏、或對藥物、其他致敏原或任何疫苗有嚴重過敏反應，接種前須諮詢醫生。系統又呼籲若患有慢性疾病或有其他疾病而不確定是否適合接種疫苗；患有嚴重衰弱症的長者，均不應預約接種。「復必泰」疫苗兩針注射時間相隔21日。

樓主鬥藍係五毛

幫國家試針無上光榮，你班藍、紅、黑都淆底？國安法拉9哂啦

有白粉報link

不要鬥藍鬥藍post推

酒呀

不要對這些人有太多同情

他們是自取的

針都唔敢打無資格講愛國

駁唔到

點解唔拉哂佢地？專登唔去浪費正苦資源仲唔係反政府？

班官方打咗 ，洗唔洗睇有冇事，都係最近打。。

又話祖蟈係碎醉好

由相信政府打支那針

到不信政府退打支那針

網軍 民賤聯 又要出動維穩了

睇下民賤聯班廢中廢老好快畀政府推佢地出嚟打支那針

十足古裝戰爭片入面，本身成隊兵圍撚住個敵將，點知有幾條友衝上去比敵將一刀片死左，成班就縮一縮

呢d係做媒 叫鏡頭就衝上去接受訪問下嘛

要打科興先愛國愛黨
唔打即係假愛國

三萬警同公務員一定要堅定支持黨
所以一定要打科興以表忠

咁撚仆街既死老野

愛支針

我要打10支!!!!!!!

其實佢每個centre淨係俾3支
就可以繼續做到爆滿

啲人明明話打完針個人會身心舒暢 做咩臨陣退縮

甩底既一律搵國安處理

做媒做到害死人

之前話唔怕

都唔明，死咗都冇所謂嘅話，唔打咪得囉。

信政府，唔會中啦。

正所謂信阿爺，得永生。

唔係媒
香港有2成人口係呢類人
你見林鄭民望仲有2成人支持就知

你已違反國安法

75歲
實俾啲老友記笑柒佢on9

打左落個身果d咁點呀

屌
成班唔信国家，少少事即刻縮

好呀，全部打晒正式死全家

行得正企得正驚乜

打疫苗不嬲都唔係一件值得吹奏既事 係啲弱智藍絲小粉紅突然對呢件事好踴躍

仲話信政府,而家輸撚晒啦,正垃圾

仆街好想呢隻仆街死

難分真與假

直接係每個警署處門口設打針位喇
入去打咭返工就順便打埋針
3日唔駛就可以打晒
唔係咁懶啊

你阿爺死撚左啦阿伯

共匪最叻搵戲子

成班偽藍

打鹽水你都信

唔死點報答國家呀 屌你地班藍屍 死左咪無中國肺炎囉

嘩屌

傻仔，俾晒資料人就唔好做到咁陽啦，去到話唔舒服唔打咪算囉，咁高調落國家面一陣逐個國安法拉鳩晒你哋

咪係，愛祖國就要為國捐軀

吓即係唔信政府唔愛國啦

又鬥藍，拉

撐政府係工作
攞命就不了

全部棄打都應該拉哂佢

佢既肢體語言好正

藍屍狗廢撚到
仲話愛國愛黨

「啊屎係我朋友，點都撐」啲fd

笑死

你打咗未？

為國捐軀係無上嘅榮幸 你班藍屍

信政府，唔怕！

民賤聯幾時用旅遊巴車D廢老去跑數

佢哋响深圳打嘅係(國藥)呀！咪捞亂呀！

小黃人傳統：自high咗先最緊要

科興預約爆哂喎
Biontech無人打

退針係咪違反國安法？

愛国疫苗

唔愛國了

去佢葬禮到講吖笨

笑左出聲

開始洗地了，#361886 愚人勿近

如果巳打左第一針點退呀？

有冇錢收番呀？

回力鏢黎緊了

搵佢當住條死藍屍屋企人面講

百分報令人對政府產生厭惡

咁啲藍蛆點解退打針呀

唔係又關黃絲事呀？

係唔驚就快啲去打吖嘛

打完變輕度弱智？

我屌 咁多貨點搞？

愛國人士呢

有無人識佢，問下佢打咗未

Blue lives matter

即係叫人唔好打

未係

國安署係咪廢架，咁樣落國家面都坐視不理 國安署係咪有卧企係入面

分化撚
分化我哋藍營
不過比我取消打針先

有市民因系統出錯今日成功接種疫苗 市民：信阿爺 信政府 打科興

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

狗隻#153956 千萬窮能話全家都打喎

有聲

邊有咁嘔心都講得出 除左弱智都唔信 支那人 真係當香港人 弱智

呢D咪好爸爸 250萬袋袋平安

公司D老野即刻取消booking

為國捐軀

愛國只是口號

兜呀 繼續兜

快去打針啦

笑撚死, 同政府屈人無食早餐一樣咁on9

其實有矛盾既然死左都無所謂，點解仲要打疫苗

唔肯為國家獻出心臟, 講咩話自己係愛國人士

咁你打咗未呀死賤種

可能係收左美國佬錢姐

慘在口講愛國班死藍絲見到一個已經嚇到走都走唔切對自己國家既信住係幾咁脆弱，不過都仲叫做有返d頭腦

tvb咁奶都話係毒媒

偽藍，國安法喇屌

成班窩囊廢柴冇膽匪類
得把口話愛國
有少少事就雞飛狗走
垃撚圾

誰不打科興針，誰就是叛國
誰不打科興針，誰就是洋奴

建議邊個輪慣民賤聯啲蛇齋，邊個優先打科興

咁啲疫苗點清貨
藍絲可唔可以團結啲

繼兒動母

為國捐軀係無上嘅光榮

唱衰國家，一撚定毒啦

邊個話唔係科興唔打？

唔係話自己係支那人，要G持支那疫苗

今晚東張閪望會點講

係可以cancel返個booking定係純粹成班甩底

開頭去預約已經係on柒鳩

當國家係condom

我估

全城熱話對科興疫苗冇信心喎
我哋去過幾個中心問過啲受訪者，睇下佢哋點睇科興疫苗

陳姑娘：我唔擔心，嗰啲個別案例嚟，我會照打
林太：我前兩日打完，而家都好精神，係啲人作故仔啫
鄭女士：身為中國人，一定揀科興 （主持：好似話有人死咗喎）日日都有人死㗎啦，關人地支針咩事啫

錄影廠：
似乎啲市民都對科興疫苗仲好有信心喎，我相信之前嗰啲都只係個別案例，市民都毋須驚慌嘅

黑警無咩人60歲以上啦掛

為免浪費疫苗

建議全體黑警一齊接種科興疫苗

但都有8成滿喎

我覺得打科興死要賠償畀國家

未打之前都係

濫用預約系統 國安法拉！

民建聯班仆街仲唔快d擺街站吹大雞
幫廢老出黎登記打針？

好爸爸打算留250萬比後人

班官打既個包裝唔一樣，都唔知係咪

可能驚支針打唔正

點繼續昆班支那廢老同藍屍試藥？

黃屍又搞事
身為藍人一定打 唔打嘅係漢奸!

妨礙政府施政，報國安拉晒佢地

唔打科興就唔係中國人

根本係抺黑疫苗、根本係抹黑祖國！
cctvb 都無報過祖國打疫苗後死 .... 愛國愛黨就一定要繼續打、就算患重病、長期病都要打！

緊係無所謂 死咗有250萬

一於企硬喇
咁多人死下個未必到你嘅

又話不分化不割蓆

p

仆街如果條友拖多幾日先死就好

藍絲手足點解愛國咁多free rider?

賠唔起咪出聲囉

中國無合約精神全球都知架啦

中國將合約改來改去全球都知架啦

中國將法例改來改去全球都知架啦

扮咩中國勁呀？

岩岩有野做者

咁咪有250萬買匯豐留俾子孫

打左4針 等收一千萬

政府應該捉返啲名拉人啦
破壞國家形象喎

重點版

唔打科興仲好意思叫自己中國人

笑到仆街

國安法啦

笑撚死 琴晚係咁講因果

又話中國人打中國針??

藍絲可恥
帶頭反中亂港
背叛祖國送嘅心意
成班用國安法拉啦

相信政府

約左唔去
同報假案應該同一罰則